---
title: "Tạp Âm #28: Không kịp già"
tags:
    - tap-am
date: 2024-11-07
link: https://youtu.be/iQ6ubaQel2Y
slug: tap-am-28
tone: D
---

{{< audio tap-am-28.mp3 >}}

{{< chord "C" >}} Tôi muốn viết cho {{< chord "F" >}} em thật nhiều vì {{< chord "C" >}} sợ ngày mai không {{< chord "F" >}} đến

{{< chord "C" >}} Tôi muốn hát đến {{< chord "F" >}} khi bạc đầu vì {{< chord "C" >}} sợ mình không kịp {{< chord "F" >}} già

Bởi vì {{< chord "Am" >}} ai không có, {{< chord "Em" >}} ai chẳng có những {{< chord "F" >}} giấc mơ nằm trong {{< chord "C" >}} tim

Bởi vì {{< chord "Am" >}} ai cũng thế, {{< chord "Em" >}} ai cũng có một {{< chord "F" >}} ngày không thấy mặt {{< chord "C" >}} trời

<br>

{{< chord "C" >}} Tôi muốn biết tương {{< chord "F" >}} lai thế nào, mẹ {{< chord "C" >}} già của tôi có {{< chord "F" >}} vui

{{< chord "C" >}} Tôi muốn thấy mai {{< chord "F" >}} đây ra sao, liệu {{< chord "C" >}} ba tôi có còn {{< chord "F" >}} cười

Vì {{< chord "Am" >}} có những lần tôi {{< chord "Em" >}} hát cho mình, và {{< chord "F" >}} hát những lời cho {{< chord "C" >}} em

Cũng {{< chord "Am" >}} có những lần tôi {{< chord "Em" >}} khóc cho mình, rồi {{< chord "F" >}} khóc cho {{< chord "G" >}} cả mọi {{< chord "C" >}} người

<br>

Vì tình {{< chord "Am" >}} yêu đâu như gió {{< chord "Em" >}} mây qua trời, đâu {{< chord "F" >}} biến tan như làn {{< chord "C" >}} khói

Vẫn luôn {{< chord "Am" >}} còn ở {{< chord "G" >}} trong mọi {{< chord "F" >}} người
